點解連登咁多人流但出面無人提連登，個撚個重係講高登乜乜乜。

報紙，傳媒都無人提連登

HK01咪成日提囉

我無睇，有無link?

提連登會比人笑
比人話 不了

連登
做唔到大事啦

無正式中文名

fb同吹水grp見親人frd share都係lihkg link嚟㗎喎，反而無見高登link post好耐

+1

連登個名真係唔撚掂，撚登啦，撚登夠霸氣

主流媒體好小提

小學雞論壇有咩好提

最主要都係 高登 既名已經深入民心, 好難話變就變

所以連登應該改個好名囉
撚燈啦

睇你個名都知你7架啦

大依你個名

agger
根本係小校園
走入嚟一轉就知咩事
係我高登account俾人block咗之嘛

有啲人以為連登係高登
一於叫高登三哥啦

無連登呢樣野，又點會有人提